哈特斯菲爾德真係要多謝曼聯比左信心自己

白禮頓都輸，對鏝又有咩好怕喎
拎到一分護級個情況即時唔同晒
加油

仲有半個鐘

屈dee咪燈

廿分鐘

有機

完場

最尾差d收埋曼城皮